{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_005237",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/hatchingroom/GM0023091313626/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Snow Mid Parka - Black"
    },
    "text": "HatchingroomのメーカーはHatchingroomで、商品番号はFW23 / QX39HR25です。 こちらはスノーパーカーからインスピレーションを得てデザインしたミドル丈ミリタリームードジャケットです。 セミオーバーフィットなので着用でき、裏地はレーヨン素材で作られていて柔らかい着心地を提供します。 ガーメントウォッシングでヴィンテージなムードを演出しており、ウエストと裾ストリングでシルエットを調節できます。 フード留めボタンを使用して様々なスタイリングが演出できます。 前面はYKKスナップボタンで製作され、2つのカバーポケットとバータック仕上げで男性的なムードを強調しました。 ウォッシング及び後加工工程を経た製品のため、トーンの違いやダメージがある場合がありますので、ご購入にはご慎重ください。 ビンテージなムードを実現するために、基本的なアイロンかけだけで、大きなしわだけスチームしてください。 素材は表地がレーヨン65%、ナイロン35%で裏地はレーヨン100%です。 この製品は洗濯専門店でドライクリーニングする必要があり、薄い色の製品はきれいな溶剤で洗濯する必要があります。 ボタンやアクセサリーはアルミホイルをかぶせていただく必要があり、濡れたり汗をたくさんつくと色移り、変色、脱色する恐れがありますので、速やかに洗濯してください。 摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがあるので注意が必要で、火気に近づけると火が燃え移ることがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品のデザインのインスピレーションは何ですか？",
            "answer": "この商品のデザインはスノーパーカーからのインスピレーションを得ています。"
        },
        {
            "question": "このジャケットのサイズ感はどのようなものですか？",
            "answer": "このジャケットはセミオーバーフィットなので、着用できます。"
        },
        {
            "question": "このジャケットの裏地は何で作られていますか？",
            "answer": "このジャケットの裏地はレーヨン素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "このジャケットのシルエットを調節する方法はありますか？",
            "answer": "このジャケットはウエストと裾ストリングでシルエットを調節できます。"
        },
        {
            "question": "このジャケットのフードはどのように留めることができますか？",
            "answer": "このジャケットのフードは留めボタンを使用して様々なスタイリングが演出できます。"
        },
        {
            "question": "このジャケットの前面はどのように製作されていますか？",
            "answer": "このジャケットの前面はYKKスナップボタンで製作されており、2つのカバーポケットとバータック仕上げが施されています。"
        },
        {
            "question": "このジャケットの洗濯方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "このジャケットは洗濯専門店でドライクリーニングする必要があります。"
        },
        {
            "question": "このジャケットは色移りや変色の可能性がありますか？",
            "answer": "このジャケットは、濡れたり汗をたくさんつけると色移り、変色、脱色する恐れがありますので、速やかに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このジャケットは摩擦により毛玉ができやすいですか？",
            "answer": "このジャケットは摩擦によりほつれや毛玉が発生することがあるので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このジャケットは火気に注意が必要ですか？",
            "answer": "このジャケットは火気に近づけると火が燃え移ることがあるので、注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 470,
        "QA": 467
    }
}